用左幾日ios 14有感

基本上都冇乜大問題
除左用tg 果陣啲表情會變到古古怪怪之外